\documentclass{opaper}

\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {./images/} }

\begin{document}\s
26.
\\Численные методы решения задачи Коши для обыкновенного дифференциального \\уравнения первого порядка.
\\Метод разложения в ряд Тейлора.
\\Явный метод Эйлера.
\\Метод Эйлера с пересчетом (неявный метод Эйлера).
\\Метод Коши.
\\Геометрическая интерпретация.
\\Погрешность метода на одном шаге, погрешность метода на всем интервале \\(Доказательство на примере
явного метода Эйлера).

\bigskip
{\m ОПРЕДЕЛЕНИЯ}
\bigskip 

\olist {
  {Обыкновенное дифференциальное уравнение}
  /{-},
  %
  {Задача Коши для обыкновенного дифференциального уравнения первого порядка (постановка задачи)}
  /{-}
}

\bigskip
{\m ТЕОРЕМООБРАЗНОЕ}
\bigskip 

\olistm {
  {-}
  /{-}
}

\end{document}